有冇巴打會用頭髮撩耳屎？

係咪得我先會咁做？好爽 雖然撩唔到野 但個感覺好正

落護髮素啦

點解咁講